15歲女與男友同居

到底係我地呢D 80後過氣定追唔上潮流
諗極都諗唔明點解一對15歲小情侶可以同居
到底咩父母會同意比個女同男仔同居?
正常黎講,父母應該錫到個女燶,唔想個寶貝女太早拍拖,驚佢蝕底比人
甚至會對阿女既男朋友有敵意,因為佢搶走左自己心愛既BABY
但呢對父母真係唔驚佢個女晚晚比人扑咩?
究竟點解可以咁,我真係R爆頭都諗唔明
有冇00後既巴打絲打入黎解惑,講下你地對呢件事既睇法?
亦有冇8,90後生左可愛女女既都發表下意見?真係可以咁開通?

條仔有父幹有樓，有咩唔得？

咪撚就係

屌閪關你撚事咩

而家其實好多老豆老母都唔識教仔女

有樓喎
比我做父母都送個女去比人屌啦

其實一直都有架啦 尤其d單親呀果d
根本冇人理
十幾年前已經係咁

唔抵得囉,點解15歲就有得屌,我15歲果時仲對住報紙既咸版打緊飛機咋

人哋有MK妹屌
你有冇？
早啲訓啦

關你撚事

毒撚真係好恐怖

人地有得屌

報得警

你第時老婆仔嚟

話關你撚事果兩件

樓主開post又關你撚事咩

搵塊鏡照下自己個樣
再問下自己點解咁撚窮囉

咁其實你係關注緊香港做人老豆老母嘅人點教仔女
定係你自己唔抵得人地細細個有閪屌衰十一先
本身都想認同你講人地唔識做人老豆老母
但依家你又話唔抵得
咁你有乜嘢資格話人？

WHY NOT BOTH
唔抵得係正常男人(狗公,係,我認)心態,人有我冇
另外的確係想討論下點解人地父母會由得個女出去同人一齊住既心態

睇落佢屋企環境都唔算差，應該好食好住啦
良禽擇木而棲
如果條友住劏房既話，條女會肯同佢住咩？

我識得一個女仔十一歲就同居左 同條仔住公屋 拍左拖成十年就分左手 揾左個私樓仔

是撚但啦

以前讀書，有個師兄17,18 已經搬出去d唐樓住，個陣佢有個女朋友，都係咁上下年紀，已經同居。

佢話真係日日扑，係咁扑，最仆街係拍左兩三年之後分手，佢話『尋晚仲扑完，今日就同佢講分手』

btw，個師兄有d父幹。

有咩問題 古代都有童養媳 早熟唔代表有問題 更何況 人地有經濟能力

關你咩事............

以前有你唔知啫

連登真係低質到
10個cm 9個都係話關樓主撚事
乜都唔關人事咁唔洗討論啦

幾驚你po我條女出嚟

驚係驚比窮撚搞大個肚咋嘛，
人地有父幹，狗衝都嫌慢啦

真係晚晚搞 特別呢家d中學女 已經狼過仔

如果有得單獨住 咩都可以發生

個邊新聞15歲已經玩肛交 真係乜都可能

你唔鍾意咪報警囉
同居應該點都有屌過
報警就可以睇條仔仆街🤣

咁都要放上連登玩批鬥
係咪樓主食唔到嬲嬲豬呀？

背景似公屋咋喎又咩咩父幹呀

酸

15歲 已經日扑夜扑
我仲學緊打飛機咋

就咁睇圖其實條仔住公屋
利申：公屋毒撚

有樓你都得㗎
成功需父幹

好撚多

大尻把mk仔屋企獨子，老豆老母又怕左個仔叫生叫死又惡死，叫條女番屋企住又冇辦法踢佢走

有得唔俾?恨就恨自己無15歲女友同居

有個朋友每次拍拖都同人同居 換左幾次畫
利申96

第一日上連登?

正常都唔會睇一個三唔識七嘅陌生人ig
好明顯樓主識事主葡萄囉

同埋樓主又知道人又係15歲喎

筲官？！？！

唔扺得

到你出左番工仲點會日日搞
可能一星期一兩次囉
利申16歲半同居到呢家
一星期佢有一兩日番屋企
佢老豆老母都好放心

唔抵得本身都無問題，做乜春要cap screen 出來🤗

屌足十一年
由緊緻粉嫩學生妹屌到變牛肺黑飽
佢老公就慘

我14歲個陣條女已經成日上黎訓，
拍拖係想日日對撚住架啦，有咩問題啊

犯法野你就算做都唔好周街唱呀

唔係好出奇姐
一係要返一個唔使好大機會唔同校
有可能大家隔離屋青梅竹馬 大家父母都agger左
你點知咁多呀

更何況同居真係冇咩大不了
唔好搞左個仔出黎咪得

關你撚事咩 。酸？

關你撚事咩

講到90後15歲就冇mk妹咁
又係到打飛機 標籤其他人

15歲真係唔太得喎..
頂盡真係成年先俾佢同人同居啦

不過都管唔到咁多

梁植偉

無知一問 乜公屋同私樓有樣睇？

同居有乜撚野問題 又關你撚事？

望一眼都以為係，諗真啲好似無黃色

D新世代老母扮開通
唔搞出人命就無事

似青衣個間梁植偉中學

po story 多到

其實好多80後以前都一樣

好多中年廢叔毒撚都係咁㗎啦
之前有個又係唔知喺地鐵月台定巴士上層見到pair學生情侶摷嘢
就偷影人貼出嚟話而家啲細路咩好開放呢樣嗰樣
懶正義咁樣喺度玩道德審判
呢啲擺撚到明憤怒的葡萄啦
我心諗俾你後生嗰陣有條女又有得你摷我唔撚信你唔摷囉

話時話就算我二字頭嗰陣都唔會無情情走去睇啲三九唔識七嘅十幾歲靚妹靚仔嘅fb/ig啦
就算親戚都咁話，正常都係follow返啲差唔多年紀嘅人㗎啦
stalk完人睇完仲要又cap圖又post上網
毒撚真係好恐怖

其實好多80後讀中學嗰陣都試過帶條女返屋企㗎啦
尤其嗰個年代開始興小家庭獨生仔女多
又通常日頭屋企冇人因為老豆老母都會出去返工
中學雞放咗學上條仔/女屋企玩有咩出奇
大撚把細路襯老豆老母出咗阜或者返咗大陸探親拜山帶條仔/女返屋企過夜㖭啦
樓主唔係未試過呀嘛

羡慕至極

咁耐都仲未有樣出

條女more

大撚把老豆老母生左出黎就唔理架喇
就算你阿爺果代都一樣有
遲下呢2個中出左有左細路個細路咪又係咁 根本好平常

你估個個好似樓主你咁受父母愛錫栽培
做一個俾人錫到燶嘅心愛baby?

人地老母老豆唔知為乜生咗佢出嚟日日打佢都得啦
想養兒防老又唔識教
單親破碎嘅 啲屋村廢校大撚把

樓主應該最少都係中產撚
唔知香港咁繁華都可以有幾多悲劇

個post對男女如果真係生b 都真係另一個悲劇
一出世就hard mode

其實依啲事真係好正常

樓豬係咪30歲都貢on9

好明顯係父母都唔得閒理佢哋嘅公屋mk仔女

21歲離婚？

有陣葡萄味

有人幫手養埋個女仲想點？
最緊要唔好返黎問攞零用

似公屋wor

唔撚係啊ching 大陸妹都啱

條女係大陸妹？
條仔瘦到咁 但日日屌

封建社會唔係十幾歲就結婚咩？

識條女 講嘢有鄉音又嘈
狗也不屌

有腹肌
連登仔夠唔夠揪？

屌 真係未見過好似省略號咁

中學都見唔少
都係啲老豆老母唔理佢嘅mk妹

關你撚事咩中學雞, 葡萄人地有女屌,

你自己就ON99 打飛機呀

懷疑有人同未成年少女發生性關係

唔撚比人細水長流咩？
雖然睇撚死佢好快完

有錢有乜所謂，遲早都畀人用力砌架啦

自住公屋已經夠啦
住一世啵

又好似無講係自住喎

咁快啲cap你老母出黎睇下
你咪又係講關人撚事
普通到極嘅事有咩好討論

若果啫

我屌女關你條死毒撚鳩事咩

我有follow佢嘛
IG Story問答環節有講
而且佢話冇扑過野
仲係處
搵鬼信

呢度係連登
無圖點討論
我唔想比老母話我不孝
況且我已經打格仔了
唔係有follow開既應該起唔到底

Cls由十幾歲日日扑。扑到下面鬆哂臭哂。再比人中出即飛。不過通常呢類臭hi都有幾分姿色。唔使幾耐就可以搵到傻仔水魚買單
所以某d ching提倡既搵老婆要處女論唔係冇道理

RE:所有問我關我燃事既留言

唔關事當然都可以討論啦
唔係連登或所有討論區社交網站全部可以摺得

點解我會無啦啦FOLLOW呢D 15歲女仔?

A: 就係無啦啦唔知點解FOLLOW左
B: 我係狗公
C: 我唔係80後,我都係00後
D: 我從事學生相關工作,留意佢地係想了解年輕人多D
E: 以上皆是

我唔算中產撚

但無諗過社會上真係咁黑暗

巴打係佢朋友?點睇呢件事?

但係e加唔扑野都可以用口用手屌屎眼
處女已經係最基

屌 90後都大把啦 關咩00 0幾事

你咁樣諗野 好快接受唔到呢個社會做隱青

人地有父幹泊定碼頭先

所以拍拖果時唔好淆底,食得就要食,反正之前可能一早比人破左

自己90後 記得我15 16歲果陣已經有同學係同男友同居同搬出去住咁 所以咁細個就同男朋友同居都唔係依家先發生

原來係我被時代淘汰了,跟不上新一代既腳步了

發咩夢
使唔使帶頭盔帶到咁

佢老母可能一鳩樣 叻女

Sorry囉

屌 係我舊校啲師妹

贏在起跑線

點解呢個年代仲會有人覺得女仔拍拖會蝕底比人

佢又唔係同30幾40歲阿叔拍拖，同自己差唔多年齡嘅男仔拍拖蝕鬼咩

我有MK仔屌

好想俾mk仔屌

Mk 日屌夜屌練琴有腹肌

死廢老就收皮啦

條15歲mk妹笑鳩你地

個story長撚到

同居左邊可能無扑野
弱智都唔信啦

關你撚事唔可以叫討論
你限制人講野 你咪仲撚惡
最撚高質係你啦

想戴定頭盔先，驚有人報串條仔衰十一

胆

成段野冇否定過佢地有扑
剩係屌人地話一齊就一定會扑野
間接想人腦補佢地冇扑到
但其實佢冇否認過

開始知驚

你估生出嚟一定要錫㗎咩
為咗張身份證咋

條仔咁瘦 日日屌實精盡人亡

dllm

會唔會係你太守舊？
我九十後 我細個個陣阿媽都已經教我猜枚玩骰盅 讀中學已經同我講要安全
對比依定零零後十零歲就去人到過夜差唔多啦

收皮啦 扮乜純情
扑過咪認